## Pour vérifier que tout fonctionne, essayez de détruire un deployment manuellement dans votre Cluster. Que se passe-t-il ?

Lorsque l'on supprime un deployement argo le régénère

## Essayez de modifier le values.yaml en augmentant le replicaCount par exemple. Que se passe-t-il ?

Lorsque l'on push les changement sont bien pris en compte et donc nos pods on augmenter par rapport au nombre de réplicat